有冇人今年雙十會到屯門紅樓慶祝？

我是住屯門，雖然我政治立場是支持台灣綠營，但堅持每年雙十都到屯門青山紅樓慶祝，有冇人同我一樣想去？歡迎聊我預約，男女老少傷健拘。

另外，
之前有份公務員職位，司法機構職位，名稱是執達吏助理，負責協助執行法庭命令，聽落好過警察，叫我去面試，但冇去，各位有邊個見過或做過呢個職位？對這職位有何意見和立場？

另外，我本身殘疾，平時返六個鐘文職工作，將會一星期返五日工作，但現在臨到三十歲尾先嚟為目標理想開始讀法律，你哋點諗？

小心撞鬼

點解，鬼在何來？

人行得正，何懼鬼？

你有咩殘疾?

精神病復康者，有冇人知香港法例會唔會因為一個人是精神病復康者而不讓佢獲得法律地位或資格？

會唔會因為殘疾冇得做法律行政助理或律師？

我要挑戰

借位一推

雙十國慶慶祝活動討論區

支持

今年去到紅樓，被阻慶祝，下年十一必有仇報